有冇Fresh Grad仲未搵到工? (3)

interview神
offer神
齊齊收靚offer

唔記得改number
依個係第4個post

Lm

Interview & offer神

interview神

竟然唔記得改名

初嚟報到 大家好
搵咗2星期工 仲未有工見

強迫症撚，開左個新post(4)

聽日第一日翻工